係帶口罩同時 請一定要帶陰謀論去睇今次肺炎

哩個政權為左打壓哩場運動,無所不用其極。
肺炎的確令到好多人對公眾集會郤步,請大家防備肺炎既同時 ,多參與運動維持抗爭熱度

肺炎 唔遊行lu